@inproceedings{Wolfarth-Ponton-Brissaud:ELTAL:2016,
    author = "Wolfarth, Claire and Ponton, Claude and Brissaud, Catherine",
    title = "Du TAL dans les \'ecrits scolaires : premi\`eres approches ",
    booktitle = "Actes de la conf\'erence conjointe JEP-TALN-RECITAL 2016. Volume 9 : ELTAL",
    month = "7",
    year = "2016",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "30-37",
    note = "Some NLP in school texts corpora : first hypothesis",
    abstract = "Dans cet article est pr\'esent\'ee une premi\`ere approche de l'usage de m\'ethodes issues du TAL pour exploiter des textes scolaires, tr\`es peu norm\'es. Il permettra d'envisager la sp\'ecificit\'e de ces \'ecrits \`a travers la pr\'esentation du corpus \'etudi\'e avant de se pencher sur les premi\`eres hypoth\`eses de traitement automatique en vue d'une annotation des erreurs qui le composent. Y seront \'egalement expos\'es les objectifs de ce travail et la port\'ee attendue.",
    keywords = "corpus scolaires, annotation automatique, erreurs d'apprenants.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/ateliers/2016/ELTAL/4.pdf"
}
